有冇人嚟緊讀碩士？

我本身有個offer
但係香港前途暗淡
好似有啲晒時間 到時走唔到佬就更麻煩

報咗嘅可唔可以講下你睇法？

咩國家咩類型嘅master又唔講，點討論

香港

任何master

咁你去外國讀啦不如

所以我咪提 香港 囉

得香港 offer 無錢出國

有錢係香港讀，點解冇錢去外國差唔到幾多姐

pt 2年制?
讀啦. 仲要借non-mean. 讀完就走. 走香港政府數

生活費

咩u先...
講真加陣個市，出黎做野都唔係路，
如果你係三大，國際排名都高，
讀完都叫有所增值，移民都有番啲分加。

香港可以借政府non-mean 分15年慢慢還

full time 一年半

不過一定申請non mean

三大

借嚟當使費都得，炒股而家就不了

生活費先貴

咁你其實都冇錢移民，咁仲關走唔走佬咩事

一讀就要留喺香港年半唔走得嘛

讀啦. 借鳩到盡. 分15年還

香港就算啦
浪費移民機會

should not be a problem.
PHD/Mphil 一般都有資助
食學校飯堂都唔會貴得去邊啦

外國你想去邊個國家先?

如果去到唔走唔得嘅情況，咩國家反而係次要

有 對上個月畀人裁咗員報咗master，本身都有打算讀嘅，但趁呢段時間讀ft ，想快啲讀完

咁香港讀啦. 唔洗煩又可以借錢慢慢還

Exact7ly! 就係怕香港呢一兩年內收皮 但係又覺得為咗十零廿萬死守香港好似有啲不智

當然我想留喺香港有幾耐得幾耐，去到唔走唔得嘅時候已經畀晒學費又讀咗一個sem 就

咁講法又好似都得

係 之後又唔知香港個環境變成點仲要讀完怕拖住個master都搵唔到工，雙重打擊，都唔知呢個選擇正唔正確，不過都交咗學費就唔好諗太多了

樓主，你唔好成日話走唔到

你又冇錢，又冇學歷想走去邊啊，你到底明唔明

唔 我最擔心係香港而家唔夠半年就收皮，到時要走蝕埋學費就有啲on9

不過好似上面巴打講 non mean 借咗先好過

你都係唔明

就算你唔讀master，多咗廿萬，你想走去邊？答案係邊都走唔到，你明唔明啊

我明你講咩，但係我只會喺解放軍入城嗰種情況先走，到時廿萬卅萬都唔重要，走為上著

問題係唔知香港嘅情況幾時會惡化到咁
半年前邊有人估到中共病毒爆發，一年前邊有人估到一頂綠帽會搞成咁

技術移民定投資移民定搭大飛偷渡？

瑞士啦無學費

真係話你on9驚你嬲
Master咁撚多隻
有mphil有taught 有professional有non-professional
隻隻都唔同
比如你讀個nursing master同讀個哲學taught master都已經完全唔撚同
前者有專業牌 讀完除時移民都得
後者就真係讀來移唔到民又搵唔到錢
你咁撚大個人問條問題都唔撚識
仲講咩移民姐
其實你可以考慮去做popo
前途最好 唔洗用腦就25k一個月

屌你老母你咁撚燥做乜撚

我幾撚時有問問題呀，我問人哋咩睇法你喺度做乜撚嘢呀？

冷靜少少 d回覆唔洗咁燥嘅 樓主都係問問姐。其實無得等解放軍入城，因為到時你係唔會走到。 連你都知 咁就個個都知。自己就黎緊去第二度讀master，應該會好努力搵份intern希望變fulltime， 啱就留 唔啱再算。

唔撚講清楚讀咩master
點比意見你啊傻閪
個個master都唔撚同

樓主想走又無錢嘅話 係香港讀翻個有專業牌嘅master好啲喎 e.g nursing physio個類 等時想移民會容易啲 因為有專業資格 而且啲啲專業嘅薪金都唔差 還學費都快啲

屌你讀到postgrad都咁撚弱智
MA MSc MPhil又唔講
讀咩科又唔講

屌你我問讀master嘅人咩睇法，我自己讀咩關你撚事咩
咁撚弱智check 吓自己閱讀理解能力啦

傻閪我問人有咩睇法 你想畀意見當然歡迎 問題係我冇問你意見呀嘛

我想知嘅係嚟緊讀master 嘅人有咩睇法，我讀乜同人哋嘅睇法有乜嘢關係

屌你老母問吓人有咩睇法係你都要咁撚燥底，唔撚想講咪死撚開囉 冇人逼你分享

我屌有幾多成連登仔有狂躁症？
問下人哋咩睇法都要搞罵戰？

傻鳩先報土炮PG
我驚你連MA MSc MPhil都未識分
慳返筆錢好過啦廢物

Nursing FT 三年

不過都ok嘅，始終全球缺人

屌你老母留返筆錢幫你老母買副靚啲嘅棺木啦
我驚你買完棺材無錢買骨灰盅位
自己倒你老母落海餵魚啦

屌你老母原來浸大仔sor 有眼不識泰山
原post 又唔撚睇，你閱讀理解咩grade

你唔想討論就死撚開，口痕想罵戰就躝去其他台
我唔需要你意見回覆啦

btw 識分 MA MSc MPhil 巧威威

咁又未必既 見過有土炮pg做到assistant prof 既
但萬中無一咁解囉

講開又講
土炮pg再去台灣教有冇機

唔係威唔威既問題
如果基本認識都無
咁學咩人講想讀pg姐
連有咩野讀都唔知
同你問人入唔入大學好
但連大學有咩科讀都未搞得清咩分別?
呢啲野google 就有
的確識得分係無咩好威
即頭係基本態度